強烈要求奥委會加入掟鼻涕項目

香港阿伯既強項，徒手抺完周圍掟

放飛劍呢

另一項目